#BoycottSony 談判破裂 蜘蛛俠恐全面退出MCU

#BoycottSony

Sony 呢間垃圾公司幾時死

其實sony spiderman好睇過disney spiderman

藍色jamie foxx

黑色閪面mary jane

好想要返紅髮白人真mj

樓主689出咩聲

好過第一代雀班肥閪

失寵廢老係咁架啦屌你

boy 你老母呀亂尻咁用boycott
block

新蛛蛛俠最尊敬鋼鐵人

梗係要學鋼鐵人演員一樣 唔拍續集 高價挽留

有人話呢個MJ 個名唔係MARY jane 所以當唔係呀
又唔撚見佢地話aunt may 無啦啦變左單身熟女

好一個鋼鐵人